Ahora vamos a trabajar con JSON SERVER para simular una api. Es muy fácil de usar. Simplemente instálalo de manera global usando el comando `npm i -g json-server` y una vez lo tengas instalado, ejecuta este comando `json-server --watch exercise-2.json` en la posición donde esté el archivo exercise-2.json. Los datos que nos brindará serán los alojados en el archivo exercise-2.json y estarán accesibles por defecto en la url localhost:3000.

Para este ejercicio vamos a obtener y pintar en el html una serie de notas del diario de nuestro queridísimo Eliot. Para ello deberemos ejecutar el comando que comentabamos anteriormente y hacer un .fetch() a la url `http://localhost:3000/diary`.

Una vez tengas los datos tenemos que ordenarlos por fecha de menor a mayor con la propiedad .date. Nuestro carismático personaje es un poco caótico y escribe las notas en páginas salteadas...

Cuando lo tengas crea un div para cada nota del diario e introduce un `<h3>` y un `<p>` para su .title y .description correspondientemente.

Finalmente añade un botón para poder eliminar las notas del diario. En concreto hay una que a Eliot no le apetece recordar mucho...
